［四週年大更新］跑跑薑餅人：烤箱大逃亡

更左d咩

好懷念

想搵有玩既香港人但係無

以前仲係LINE代理個陣好鍾意玩

出新模式 新糖衣 新餅乾
仲有新傳奇！正

我未係LINE以前已經玩
apple出ipod冇耐個時

做咩棄game

輕鬆玩下都幾好既

絲打仲有無玩其實game入面有好多香港人公會架！

我仲有玩今日先玩完

我都有好好玩 我玩到貨金 身邊無fd玩 比佢哋笑我毒

我幾個月課一次課幾百

我個個月都貨31號有大更新 好期待

正呀 出西洋棋同伯爵茶

仲有生存戰69人 正到呢
絲打玩到幾lv. ?

75lv

咁勁 我先63lv
其實隻隻餅寶物寵都滿lv 會唔會無哂興趣玩

仲有傳奇未滿
依加係悶架

我夢想就係所有野滿lv.但見你咁講都係慢慢玩好啲
咁有無諗過棄game 定唔捨得啲餅乾

無呀 佢更新都密 又不斷出新地圖eg公會戰 唔會棄玩左咁多年

不過呢隻game真係幾有良心嘅又送好多野 更新得又密 絲打介唔介意加你好友阿？

Um...我唔覺好良啦以前好玩啲

你講line版？我本身都係玩line版又棄咗，再玩返
不過隻game唔貨金 真係有排玩 分數差好遠下
仲要鍍金抽寶物衣服先伏

你課滿左時空喎有米
我淨係課糖衣

我鍾意line版多啲

我本身貨到lv.3之後一直儲分儲到差5個再貨多次為咗個master land
我個個月都貨幾舊水玩咗半年就63lv
中晒毒

但line版無咁多模式玩
你有無預約cookie kingdom
糖衣要儲齊好難

未整呀有無懶人包

唔嫌棄就入我個邊公會啦

我依加獎杯賽唔夠秋 心郁郁想課
要滿既話課一次應該夠

打email 之後下面再送cookierun 1000水晶 打返你id

好阿等呢次公會戰完咗拎完獎勵 我會入

我就係玩到燥底一直扣哂啲獎杯
時空滿lv之後 直接由綠寶石3上紅寶石1
不過貨完 都唔夠啲人勁上唔到鑽石

不過未必比入 我問下會長先

啲地圖有特別跑法

唔緊要阿 我都見65lv. 先入得 等我

倒數1個鐘更新

我更新左十五分鐘先4分1
平時唔係咁

我無事喎不過佢係咁彈app

好崇拜有無玩生存戰好難

無呀 一齊玩？有無得組隊

無啦個人戰嚟
64個人玩 留到最後就贏我頭先第2名

第2名好容易啦

玩咗成日 頭先先贏到1次
最終回合成日跌落街死鬼咗

笑死我都成日跌落街

有一關係僵屍餅乾 難到 有無贏過？
仲有獎杯賽都轉咗地圖

我上個禮拜又down翻落黎玩😂😂😂

好難 我無贏過

加油！瘋狂玩！一定要食到雞
Btw 新年快樂

新年快樂 我連新手任務都覺得好難柳橙餅乾好難用

咩係新手任務柳橙係我第一隻超級稀有餅
我覺得忍者最難用

一齊入坑

新年快樂

幫我做新手任呀

肌肉先難

其實可以開個薑餅人tg谷雖然得幾丁友

加你好友先

一定無乜人

頂 唔係你呀

得我同你

原來我一直認咗人名自膠添

加我

我依家新手任務又卡關黑莓餅乾

開左糖未

我本身都認錯左

你上Youtube 搵啲低配for 挑戰營阿

搵韓國個啲最好

勁

巴打又有玩

玩左一個月左右既新手有無得加大家好友
未夠30個fd

上面有我id

玩到手抽筋
黑莓營終於過2億分
啱啱好2億幾就瓜柴

呢隻驚都幾有良心
抽嘢會送點數
抽唔中可以拎啲點數換返自己想要嘅嘢

仲玩緊黑莓營！？

我覺得開頭好啲啲裝好平
依加千幾先一件

玩到 land 7

land 7 開始多高手
成日上唔到頭三位

加左話你額滿左

強行上到白銀一 寶物一個都未鍍到金
目前慘況

組合唔岩 上YT睇啲人點玩會好啲

刪咁啲先

依啲level打獎盃係會又上又落
做多啲任務啦 近排好多活動

land 9 了，youtube 見親啲片都神裝 + 餅乾升爆 LV，離地到

因為好多都會課金

出咗新餅點睇

已滿

好唔好用

依加專注緊玩王國

大家有無玩王國

x2
皇家都 cut 埋

皇家我都有呀 想要個skin

唔知佢幾時維護完

加我好友

你入返王國集中 post
啲 ID 多到你加唔哂

玩左幾個禮拜

餅餅值得更紅
玩王國玩到好想買畫冊但已經無晒貨

餅餅餅餅餅

餅餅

留名留名

一入就彈game玩唔到....

連登有？

幾時更新完

你係本身薑餅坑定出左王國先玩

真係好好玩又彿心

身邊無乜人玩

佢維護左兩日啦

[I/A] 薑餅人王國 (9) - 已封鎖會員 - 破產(炒股)

好友 LIST

原來咁多巴絲有玩！但點解大逃亡又無聲氣

係囉跑跑值得更多人關注

由佢開服玩到依加身邊一個朋友都無玩 個個都話低能

掛住沖涼無睇更新啲咩！！！

更新風箭手餅乾 石榴餅乾 紅頭餅乾 服飾
仲有新傳奇寵！

我比啲fd話毒 明明啲餅餅就好可愛
不過見到王國嗰邊咁多人玩幾欣慰

Code: 2021playstaysafe

王國竟然咁多人玩 希望佢唔會咁早執

又新傳奇...又要課金

鑽定方塊

300 方塊

唔會啦但等開ser等到燥

即刻入

仲有新餅 係三隻動物餅乾好可愛

依加睇先
西妹係咪仲未加我好友

加咗啦你仲邀我入你公會 但我未夠65lv.

建議課金

月月都有課其實我64lv. 差少少

不過呢幾日有王國 少玩咗跑跑等更新
啲任做哂

我自從70lv之後就少玩左好多唔知點解

我就係驚玩到高lv. 乜都max 無哂動力玩
依加放慢咗個節奏之前月月$500咁貨

真係會無哂動力玩....唔知開game做乜咁

因為已經有齊所有野又max哂
所以好多高lv. 會追求前5% 至尊冠軍聯賽
我夢想係成為彩虹冠軍！

可以話你聽要高排位就要用電腦玩

我挑戰營次次都有前5% 但仲未夠齊餅打至尊
我見youtube個啲都係電腦 唔知個操作係點呢 好似唔多順手

真啊
我跑跑啲friend都係靠
好耐以前係Facebook同巴哈加

終於玩到

等睇一隻紅色都抽唔到

開服頭幾日抽

呢隻公廁嚟

已經十年無玩逃出團

快啲加我好友

30/30 無哂位幫你唔到

搞錯 唔加我

上面有呀 追下cm

入返集中 post 加到你手軟

推

新手求問 請問新手係咪啲鑽allin餅乾？需要抽寶物同寵物嗎？

有冇課金
?

零課金 玩完薑餅人王國 想玩下跑跑薑餅人

加倍箱博中新野 之後用水沖滿比較好 跑埋訓練所
不過要玩其實都幾肝下
今日更新左隻動物餅

當你一萬鑽 建議兩次抽餅 一次寵 一次寶
總之keep住抽餅多過其餘就可以
同埋黃金寶箱每日要開足4個
逃出團同訓練所記得跑就好快趕到進度
不過都要一段時間架啦

又唔想講加唔識未傾過計

又唔想加啲唔識*

呢啲 game +fd 都係用嚟互相利用啫
認真就輸了

訓練所係咪獎盃賽

No
餅乾訓練所

原來個生存戰係限時活動嚟
又少咗個可以大家互動嘅玩法

自由賽啲朋友

大家覺得直接買定試下抽好？

試下先 我次次買完再抽中同一套 勁dum春

太貴 買唔起

慢慢儲星星姐抽下抽下就買得起

你地仲有冇課金
好耐冇課想買彩虹水晶

有王國就少咗貨多數貨糖衣
不過最新個彩虹禮包幾抵買 其他唔多抵買住

大家有無玩最新故事賽 難到呢個分
局你傳奇餅Lv.4先夠分 我石榴max lv. 都唔夠分

石榴唔係會變走果凍咩
不過我覺得係迫人用新寵

但佢要成功淨化就要做齊3個任務
我風箭手得lv.3 第一關都過唔到

我睇唔明 淨化有咩用我有D關唔齊3粒晶

呢排唔知做咩窒咗勁多
介面勁窒
玩嗰陣都有窒嘅感覺

an/ios 都係咁

得模擬器好少少但都有窒

非洲人

佢啲糖衣出得好密 我多數淨係買有連彩方個個

咦 有同伴

今次78$六千個個抵買 我會買哂佢
利申 無米

會有大師模式阿

未玩我懶到連西洋棋都未開始開糖

你無追開訓練營啲限時獎勵

咁咪儲唔齊買啲唔買啲 強逼症發作

無咩用

我試過抽中兩次鋼練皇后 兩次馬卡龍盛宴
成日抽中一樣

你都76lv. 都唔缺資源

我以前都強逼 自從出左hello kitty同安卓就放棄左儲齊

搵人抽永遠有紅色

真所以Hea玩

嗰時我仲係新手得安卓寵

我又無咁黑仔但成日抽中一樣嘅紅裝

終於

抽下抽下就咁

我係好似你咁 換完就抽中 屌

抽返嚟？好葡萄
石榴呢套好靚！勁like

你咁忍到手 我次次一儲夠就換

抽呀今日中左五件紅裝

最後換左lu

邊5件

好靚

一陣試下用先

怪盜
火精靈
核桃
月光
石榴
得石榴我係無

核桃我抽極都抽唔到
石榴無嘅意思係無隻餅？

件裝呀講緊唔係咩

姐係你上面4件係重複抽到？

月光同火精有左好耐
其餘兩個無幾耐前抽到

課左2次6000彩 中左石榴

有米 我仲諗緊貨唔貨好

好耐未貨 150蚊玩下都算好彩有中

貨！

原來打完40 之後仲有60

我一個月都唔知中唔中一次
100都難中

你課長洗咩 care 呢啲

彩方永遠都唔夠

又中

LIHKG 創辦人「連尼住」今日生日！

開心到傻咗

抽返黎？

係啊

好叻豬
我抽極都抽到 最後換返黎

諗緊要唔要5星隻傳奇寵

但玩石榴都好高分

你意思係升爆佢？
次次出親傳奇升爆就一定高分過所有人

課咗200幾彩方先抽到

code: LETSWATCHTHESHOW
300彩方

個師從活動

已放棄點做

過黎玩薑餅人王國未

不過都有玩啦岩岩終於入到game

終於入到game 一齊入同一個公會
依家頭5%～

我好廢 得9萬戰 佢地好多都要十萬以上

黎啦黎啦會長係靚仔 唔睇戰力

會長係咪你

咩表情嚟
唔係 咩id 加咗你frd子先

咩公會黎架
好似比人賣豬仔咁

正野黎㗎會長話留咗個位 依家前3%了

Cap圖睇下

瞓前跌咗出去lu

come come

係咪全部香港人

係啊但開咗tg谷 你哋仲嚟唔嚟